架共享單車比樓下管理處封住

邊份巴打咁冇手尾亂咁泊

推

公德心何在

其實拎左翻屋企得唔得?

大陸係咁做，第朝出門唔駛搵車

單車都唔使買

係唔係要扣按金？

唔駛，因為大陸係5毫子半個鐘，
已經夠大部份人由屋企去返工地點，
每日1蚊就可以有架車，
踩到殘先响街街換第二架。